點解今時今日啲女都咁難屌到

小弟今年廿二 同而家個女朋友一齊咗年半 一開始同佢一齊係見佢對長腳 加埋a0應該氹幾氹就食到隻豬 點知一同佢表白就回我 我結咗婚先至會搞嘢㗎 心諗 唔撚係掛咁我叫雞好過啦 但個吓唔上唔落 惟有照食住先 還掂仲有機 點知條女真係處女黨 唔好講話揸波 年半喇 嘴又唔我錫 去我屋企過夜又要我訓地板佢訓床 咁耐以嚟都係得拖手 有次諗住試吓搞好啲氣氛等佢relax啲 book埋酒店房 沖完涼一上床埋牙嗰使佢又叫我落床訓地下 仲同我講佢係處 所以扑野前要做體檢喎 話好痛 所以結婚之後先會扑 我頂撚唔順 講咗句 你個閪鑲金㗎 佢又喊 啲on9港女真係好麻煩 到近排谷精上腦頂唔順 揾咗個ptgf 出街嗰使又可以錫嘴仔 扑野又扑得爽 2月14仲同埋佢出去 點知俾我女朋友發現咗 大街大巷鬧到我一面屁 應該點算好

飛咗佢 揾個件
呢啲好女仔嚟㗎 唔好飛咗人

1.5/10

你放過人啦

求ptgf contact

雞蟲？

呢啲好女仔嚟㗎 快啲放過人

樓主精蟲上腦咪害9人

飛咗佢啦
唔好害咗佢

人地拍拖前講到明要結左婚先扑嘢，如果自己接受唔到就咪鬼同人一齊啦，宜家仲要講到自己好撚啱咁，好心你放過人啦，唔係話啲女難唔難屌，而係根本唔係兩個世界嘅人，你屌乜撚？
建議你分手搵個適合自己嘅女朋友，或者學會接受呢個女朋友。

知你係雞虫都唔飛你，應該係蠢女人黎

放過人啦，睇你都唔係當佢結婚對象

虫你老母爛臭閪

屌你淨係想扑野就去叫雞啦 無謂嘥咗個好女仔

年半都唔俾扑既女無資格屌另一半callg

因為連登仔話飛柱=雞

嘴都唔俾錫

plot twist: 個女仔會唔會係咩都玩過曬扮從良，等你結婚後先知咩事都無得褪軚

ptgf三圍幾多

正評，條女交比我